美眾議員龔薩雷茲：香港延遲選舉是滑向獨裁主義

We are not slipping towards authoritarianism. Our government is an authoritarian government slipping towards dictatorship.

民主黨都有好人